區選就到 都仲未有長輩圖攻勢

文宣組去左邊？
除左長輩圖仲要香港人日程表

借過位
[多圖]11.21 曙光行動2.0，721 4.0

請廣傳 請來踢走黃絲！

你今天問候了你的長輩嗎